有線：今增92宗確診！

破百未

破千未

廢炎冇料到啲撚樣專家又話好快破千 百都未撚破

92宗好少

大家準備好Lonely Christmas未

未到3位數

準備左30年

有女朋友陪我

猿国勇呢D奶共狗出嚟話大爆發未

未驚過...

無人慘得過你驚肺炎驚到痴9左線

恐懼撚 拉
咪撚諗住拉跌個樓市呀

政府去咗邊？